lihkg係咪死死地？

好lag，係咪太多人上

laggy

yes

always 1001

睇個po都等幾秒先load到

腦魔有無出？

係 死咗
一係舊登 膠登 r/Hong Kong 見
Facebook lihkg page